有冇人想lfo出係電話？

諗返起以前狂買卡抽角/技

課金抽人同招，有好大機會抽中垃圾道具
好似以前10蚊一包 2張卡咁

以前覺得LFO已經要用好多錢，但都完全唔夠而家啲手機game黎

以前成日買lfo筆盒，40蚊必中閃卡

邊有咁平，好似要$199

好想睇最尾個結局打唔打得贏人皇同隻毒

筆盒好似65定55蚊炸喎
一盒有兩張閃
仲記得中左奧龍同約翰二轉技

細個覺得個故仔好正

我依加都覺得好正
上網有得睇

星仔

尼布拿

nebula

星雲

星仔迪雲

收lfo漫畫第五集

唔知佢既野掉鳩左未

爛尾漫畫，以前會特登去租漫畫

完全無抽中過好野,無論係技定角色
結果買左盒送有個角叫黑羅剎用落好似好屈機

抽中過陸道控影術
跟住用陸道一招玩到尾

直接出荃灣買卡 好過抽 臭手
個時仲bug到技能做武器 勁頂引

個時覺得佛覺跑步有殘影好型

1.0個盒
重係到

外掛搞死 隻驚

利申1.0玩到尾

垃圾營運公司咁多年黎都冇搞過

隻game仲要整到一半就收皮

好難 係都出左 lf2先

最仆街就係個故事爛尾

以前有買佢漫畫

Btw得罪講句 佢中後期 10個玩家9個外掛
搞死隻game

1.0係咩盒
迅雷包開始玩，個陣記得周街都無火佬個包賣
玩左一排比我係間7仔搵到炎冰包好感動 記得好似係$20

炎冰包係2.0，我一直買到7.0，仲未計yahoo抽招再買賣招/人物/異信，唉，光景不復再
2.0係正新年出，細個由初一日日都去間鋪睇下有冇開門，好似去到初五後先買到 好掛住小學雞式嘈交，一齊過關既日子，當時小四開始玩，識到幾個同年紀既人，有一兩個仲有聯絡

利申：boc & peak玩家